有冇人睇咗一秒拳王

好想睇好羨慕睇咗嘅人，啱啱只係睇咗腎爸爸嘅一秒MV就已經覺得好正。

有冇人睇過

睇左優先場
好一般

睇trailer應該幾好咁可惜宜家冇得睇

好好睇

支持腎爸爸

好好睇
腎仔終於上返水

幾好睇 港產片黎講算係咁

Tonics加腎爸爸呀！

想支持下

覺得幾好
娛樂性一流
有啲位全場笑

想睇

好想睇呀

睇了，好正
想二刷

幾時先開返戲院

呢套好睇,值得入戲院支持

好好睇
周爸咁黃 你唔係唔睇下話

垃圾政府封戲院

戲院封撚咗

想睇
但就係3號嗰日開又唔開

3號開始戲院唔開

開番了